基督徒扑野前個禱應該點祈？

認真問

叫耶穌賜佢長久戰 射得多

求套唔好穿？

扑野係用黎繁衍後代，做咩要戴套

婚前性行為

耶撚係唔應該用套的

多謝你俾個二手閪我
感恩

傳教士式

禱已祈

終於出現了

「我們日用的飲食，天天賜給我們」（路加福音11：3）

"Oh yes jesus, come on. Oh my god. Yes yessss hit me father. I'm your little girl. "

求主將個閪潔淨祝福，禱告奉主耶穌基督得勝名字祈求，阿門

愛是含鳩很耐

認真問架, 冇巴打認真答

感謝天父賜我性器 ，讓我感受性愛，亦都感謝天父給我性交機會，雖然我知道我係不潔既人，但我會將體內不潔由聖液排出，讓我做一個重新的人，奉主耶蘇基隆聖名之祈求，阿門！

主啊！請賜給我聖液，只幹造人的好事。讓我今天能對她幹充滿啟迪、鼓勵的愛事；能幹激勵、提升和鼓舞她的房事，為尊榮祢聖名，阿們。

gay督桃如利用交配獲取快感必落18層地獄

連登耶撚個個扑野唔祈禱
落地獄架

扑前唔洗
扑完先要
同主懺悔扑左野有罪
祈禱後又可以做返處

求主潔淨條女個牛肺閪

一路屌 一路唱 主能夠

用傳教士式

學上帝咁

諗至呢個位就覺得耶撚真係好虛偽

祈求天父做十分鐘好人 賜我他的撚如憐憫罪人

唱主能夠代替

主撚夠 主撚夠

咁女人點祈禱

求主祝福 食後平安 奉主名求 阿門

係伊斯蘭邪教先係咁 所以生成堆蛋佔領歐洲 我識啲耶撚佢地唔想生都會戴套

請骷髏頭堡賜我力量

基督徒唔係唔比婚前性行為？

求蘇哥可以隔空屌閪中出佢

出入平安

前後都要

其實屌屎眼同含撚接唔接受

尤其係D緍前性行為的耶撚

同問

係, 唔比

婚後應該OK

祈求天父做十分鐘好人
賜我她的吻

求主唔撚好嚟多鑊聖母瑪利亞

見到老婆處女懷胎都唔知嬲定開心好

今日我要屌柒呢個臭雞 阿門

其實當年d 傳教士係點樣指點d信徒 神批准嘅傳教士式？

感謝主賜我食，
求祝福賜我力 。

佢地做完好有罪惡感

同埋唔俾戴套，因為有bb係神嘅旨意

《性禱文》
我們在天上的父，
願人都遵祢的名為性，
願祢的愛降臨；
願我的精液射在床上，
如同射在天上。
我們所需的性愛，今日賜給我們。
免我們的罪，如同我們免了人的罪。
不叫我們陷入性病；救我們脫離那臭閪。
因為梅毒、花柳、愛滋，全是祢的，直到永遠。
阿們！

扯住旗咁祈

感謝天父賜與我們肉體交融既機會，希望接下來既敦倫能夠令我們有前所未有既快感，但同時亦都希望唔好有bb住，奉主耶蘇基督之名而求，阿門

神係無處不在
就算閪lon入面都有神

人在做 天在看

耶撚教扑嘢就係要生仔女
戴得套個啲仲有咩藉口話自己誠心信奉

其實喺咪為咗扑野先結婚

如同射在天父上

扑嘢就婚都唔洗結啦
今時今日婚姻只係法律保障

神呀 請你賜我一個淫賤既女人，ありがとう

扑完纖悔就得

梗係要多謝主賜我們伴侶先啦

謝謝主 賜我食
求祝福 保我力

神啊，一息間我會與XXX發生性行為，求主讓我倆可以放鬆盡性地享受快感，能夠懷著感恩的心去享受整個性愛過程。求主賜我健康的身體去進行性愛。求主讓我倆於過程中能夠活出身心靈合一的親密性關係。求主祝福、帶領。禱告奉主名求，阿門。

扑野前歡呼
願精液歸於祢！

哇屌～呢個post真係

祈求耶穌基督修復個閪變留處女

但唔駛落地獄，因為信主得救

唔信既人都會落地獄

我會原諒你地

神呀

我好爽既。
你唔駛錫住我痛既，我好爽架。
快啲Hi！
丫
Hi吧
Hi呀快啲
我就黎頂唔住呀頂唔順呀快啲 嘩
請你大力插呀
丫 BG：撻撻撻 x2
丫丫丫
哎唷，好高潮哦
唉，我都唔知Hihi咁爽架
呼，終於搵到感覺
嘩，我以前都唔知咩性高潮咩野
嘩，真係爽死
快啲Hi死我呀
丫
丫
唔丫，嘩，爽死。
唔嘩，事實上爽到死得了。
唔丫，我不能忘記你。
BG：唔
你快啲Hi我
唔丫，丫
丫，唔丫，oh，ohh，丫，唔丫
發發聲，丫，Hi丫，Hi到發發聲
唔丫，丫，oh，哎吔，真係爽
真係爽呀，哦，小小呀，小小呀
丫丫，丫
哎吔快啲，快啲，我黎啦，一齊come on，一齊高潮，哎吔好爽呀，一齊一齊，哎吔，哎唷呢CO，你真係多呀，嘩，丫，真的多呀真的，呼真係多到不得了，嘩
嘩
你好熱呀 哎
哎，哎，哎

阿門

高潮時是最接近神的時間

祈求天父做10分鐘的好人賜我他的吻 呀門

去土耳其扑

身體的汙垢是神聖的，基督徒應該連沖涼都唔好沖

呢個問題應該要問下虔誠既基督徒mchi2喎

邊個黎

識玩一定係扑緊野祈禱
OH MY GOD
OH JESUS

主啊，今晚僕人將會破處，如果你覺得呢個係一個榮耀，我願把所有榮耀歸你，但求祝福我倆新婚快樂

我那星然而為你都可以變零

？

誰人受痛苦被懸掛正柒頭

感謝主賜與我們閪與撚 願主可以賜我力量，
男：屌爆佢個西 (女：比佢屌爆)，
願我們送上敦倫之歌給祢，
亦同樣為亞當與夏娃發明敦倫送上謝意，
願主祢能苟且迴避一下，
好讓我們能享受敦倫之樂，
願主不要賜我們bb，阿門

受過洗既偽耶撚貪錢雞你地都唔識？

親愛嘅天父
多謝你賜條咁好嘅女我
床上嘅西 求你潔淨
好等我食完之後有更健康精壯嘅身體

當年呀當夏娃係咪無祈禱所以就奶咗嘢？

好似係

點解係"塊"

好嘔心

食薯片咁

主耶穌，多謝你今日𧶽我一隻臭雞俾我出火，希望主耶穌保佑我扑完唔會有愛滋生椰菜花同做爸爸

偉哥嘅餐前祈禱

未婚扑野點祈禱都冇用
結左唔駛祈禱都可以扑野

好心D基督徒得閒就自己讀下聖經啦
我唔信都知得多過你地

整撚左容？張張唔撚同樣

打針打到個下巴變撚左蛇精男

結左扑野係要祈架